韓國瑜英文拜年:Let’s sell goods and Welcome people

韓國瑜錄了三聲帶的拜年詞，與所有高雄市民一同迎接農曆新年的到來。在中文版裡面，韓國瑜顯得相當有自信，向高雄市民宣告，「未來的高雄市一定更歡樂、更棒」，更允諾要全力拚經濟。

▲韓國瑜講台語卡卡的，英文台台的。（圖／翻攝畫面）

到了台語的拜年詞，韓國瑜就顯得相當彆扭，更不時夾雜中文，不過仍舊中氣十足地強調要發大財。至於講到英文時，韓國瑜開頭甚至用拉丁文向大家打招呼，之後更把他的經典台詞「貨賣得出去，人進得來」，改成台式英文「Let’s sell goods and Welcome people」，接著更說高雄即將要發大財「Kaohsiung will be prosperous」。只是韓市長不知是公務繁忙，還是講英語太尷尬，影片還沒錄完就急著落跑，也讓許多人覺得相當逗趣。